幾個月前傾左續約，但未到生效日後悔

可否同佢傾唔續約？

續乜撚嘢約又唔講
同邊個簽又唔講
想人點答你

家居寛頻
之前同hkbn 傾左續約但未到生效日

咁你就打過去問啦上連登問嚟托咩我答你得佢話唔得都冇用㗎

應該電話都有錄音， 我覺得打唔甩